高登仔叫 富豪酒店有路障 唔好坐巴士過九龍城

我自己渣車曾過係有狗封左路查人

推

再推 手足小心

1/10

有揸巴士？

查 打錯

往觀塘方向油站有rb

1855經過應該散咗唔見, 不過九巴排隊入站都好塞

推推推

最新消息

東隧出藍田迴旋處俾green objects封左

經過今日 18區開花先係出路

太子道嗰個散左成個鐘啦

無查 個陣

wa 高登老到有時差